金庸無雙2完結篇MOD 菊花版(10)~天元~ 討論區之願榮光歸香港，以及所有熱愛自由與和平的朋友們！

導言
趁住而家出左新倚天屠龍記,快快手下載黎玩啦
遊戲入面有幾百種唔同既武功學 再加上千變萬化爽快連招系統
想學賤哥哥玩九陰降龍又得;學張狗九陽太極又得;學楊過玄鐵劍法傲視群雄亦得
仲有蓉兒、小龍女、襄兒、小昭、雙兒、芷若、珊妹、靈兒、婉妹、東方白、叮叮噹噹、阿繡 、阿珂、語嫣、西夏公主、綠萼、程英、蛛兒、不悔妹妹同埋小寶陪住你一齊闖蕩江湖
仲可以做五岳盟主、恆山掌門、靈鷟宮宮主同明教教主tim呀
當然有最精彩動人既金書劇情啦 係呢個十四天書混合既世界,每本天書既劇情都同其他天書環環相扣,而且因為主角既介入,令呢個世界出現微妙的蝴蝶效應,或者可以扭轉某d原本會發生既悲劇?

什麼是菊花版？
菊花版是由筆者/樓主自己為台產武俠遊戲金庸無雙2完結篇的mod補丁，亦是現時唯一一個獲原作者亞古授權的非官方補丁，以補完金書劇情為主，增加遊戲可玩性事實是瘋狂debug修錯字為輔，未來希望完成無雙2最終結局打亞古。四年多來一直與中港台三地的網友合作，例如台灣朋友製作的補天版和俠客補丁，在多番修訂整合後終成現在的菊花補天版。

遊戲圖片

遊戲系統說明

常用系统功能介绍
難度調節
遊戲分為四個難度模式，簡單（初入江湖），普通（風起雲湧），困難（波濤洶湧），地獄（群魔亂舞）
遊戲中所有測試與數值設定都以普通難度為基準。
簡單難度怪物能力只有普通的一半，即使是江湖中人人聞之色變的「手殘黨」也能順利通關。
困難難度下怪物數值為普通的2倍，適合喜歡挑戰的人。
地獄難度下怪物數值為普通的3倍，你一定是瘋了才會選擇這種難度。

性格
遊戲中依據玩家的選擇與發展，會決定三種性格數值：光明磊落，心狠手辣，陰險奸詐，
這些數值將會影響未來《霸者篇》的沙盒路線與結局發展。

馬車
便利的馬車系統使你可省去不少跑路功夫，各大主城與門派（除逍遙派）都設有車夫。

騎馬
騎上馬兒可以使移動速度更快，節省更多跑路時間。同時，騎馬也能使體力恢復更加迅速。
（注意騎在馬上不能使用任何武功。）

功體系統
遊戲中每個人物都可以學習各種不同的功體，依照裝備的功體除了提升的能力不同以外，
也有不同的特效武技。

經脈與奇經系統
使用功力將任脈、督脈、陰陽脈、沖脈...等氣脈打通，能力將獲得大幅提升，體驗當大俠的快感！
隨著劇情解鎖「奇經系統」更可將升級獲得的奇經點數，拿來修煉手少陽三焦經等經脈，
依照需求配點，養成最強的俠客。

體力系統
每個人物都有5點體力，顯示在右上角頭像旁邊。施展衝刺輕功、加速輕功、恢復內力還有部分武技，
都會消耗體力，保持充足的體力對戰鬥而言可是很重要的。體力可藉由食補恢復。

輕功系統
遊戲中可使用衝刺輕功還有加速輕功兩種身法。衝刺輕功可以瞬間速度最大化並衝出一段距離，
適合躲避BOSS的怒招，消耗的怒氣最少。某些技能帶衝撞的可以邊衝刺邊對敵人造成傷害。
加速輕功則可以使角色在一定時間內提高跑速，打通沖脈的層級越高，時間越久。
某些輕功特效在施展這些身法時也會一併釋放（如凌波微步提高閃避的效果）

連招系統
金庸無雙最具特色的代表系統之一，連招系統豐富並強化了整個戰鬥體驗。玩家可以在遊戲中，
學到小說中知名的武學如獨孤九劍、降龍十八掌等「套路」。每個套路都有三個以上的招式，
藉由不同招式施放順序，打出不同的連招，除了可以給予敵人更有效的打擊外，更可提升能力，
戰鬥爽快度與操作手感大幅提升。
如：破劍式→破刀式→破槍式＝獨孤蕩式
額外附加100%攻擊力的傷害

破劍式→破刀式→破箭式→破槍式→破氣式→破掌式＝總破式
額外附加300%攻擊力的傷害，並得到「總訣式」招架狀態，70%機率格擋敵人攻擊

怒氣系統
角色最多可以集300點的怒氣，只要受到超過50以上的傷害就會開始累積怒氣。消耗100怒氣，
可以施展每個角色各異、威力強大的「怒招」，給予敵人十分可觀的傷害。
有些心法也需要消耗不等量的怒氣才能使用，如全真派先天功屬於越戰越強，
每消耗70怒氣可以得到一層「先天真氣」，提升12%總能力，最高可以疊加五層。
遊戲中也提供了許多方法可以加速累積怒氣，進行「怒氣流」的特殊搭配。

覺醒系統
某些特殊武功帶有「覺醒狀態」，施展後將能使角色進入一段時間的無敵模式。
除了能力大幅提升外，覺醒狀態也帶有「免疫一切負面狀態」的特性，是打王跟衝鋒必備的技能。

絕學系統
遊戲中每個門派、每個夥伴都有自己的特色絕學。絕學除了有更強大的功體提升能力外，
各異的特色效果都大大提升了遊戲的樂趣。比如鍾靈的「萬毒心經」只要中毒就會自動解除並提升攻擊力，
木婉清的「唯我獨尊功」可以自由變成小孩或大人，小孩狀態累積怒氣快但攻擊力比較低；
任盈盈的「日月天魔功」需要氣血在50%以下才能發揮出最大戰鬥力...不勝枚舉。

俠侶與結婚系統
與金書中風情各異的女角們結為連理，與令狐沖把酒言歡，與胡斐除暴安良！
俏皮如鍾靈，率真如木婉清，傲嬌如任盈盈，冰清玉潔的小龍女、空谷幽蘭周芷若...
等多名原著女角，特色武學各施神通，助你闖蕩江湖無往不利。
玩家最多可以攜帶兩名俠侶出戰，透過俠侶互動如聊天、送禮、遊歷提高好感值，
更可以與俠侶傳功雙修以快速提高實力。好感度夠高，也可以與心愛的姑娘結婚，
舉辦盛大的婚禮。三妻四妾也不再是夢想？

紅顏系統
雙兒、建寧、沐劍屏、曲非煙...等風情萬種楚楚可憐的小姑娘，將可以紅顏的形式跟隨玩家，
雖然紅顏不能出戰，卻能提供玩家非常多方便的協助，比如代拼殘卷，恢復怒氣與體力，
絕對會是十分可愛的好幫手。

莊園系統
有了家，再也不必讓你的好友與妻子們忍受風吹日曬雨淋，甚至要跑大老遠去找他們了。
將紅顏、俠侶邀請到莊園居住吧。更可以派遣紅顏當莊園管家，有些紅顏甚至會有特殊效果，
比如遇到官府的人來收稅，建寧公主在家的情況不會被收稅，反而還會拿到一些回扣？？
當然，朋友之間也會有相處不愉快的時候，他們也是有可能吵架的。

地宮探險與拍賣會
拿起洛陽鏟，實際來一回「盜墓筆記」，長安城的拍賣會眾星雲集。唐伯虎，和珅，王安石...
要拍賣什麼寶貝才能獲得他們出最大手筆？唐伯虎喜歡書畫？有人則喜歡玉石，古劍麼？

改變原著人物的命運
小龍女會不會遭到全真賊道辣手摧花？岳靈珊會不會死在林平之的手中？
周芷若會跟隨張無忌，照著原著變成一個陰狠的女魔頭、還是死心踏地的跟著你？
你完全可以改變一切，因為這是你的江湖！

養成系統
引入武林群俠傳的養成模式，目前可以在峨眉派劇情中體驗養成樂趣，未來將開放更多養成路線。

菊花&補天版1.796 ~天元輪迴~ 抗疫版
完整版(已經裝上所有補丁，可以直接遊玩)
GOOGLE DRIVE: ( )

------------------------------分割線-------------------------------------

菊花&補天版補丁1.796 ~天元輪迴~
GOOGLE DRIVE: ( )

Mega: ( )

使用方法:請打在金庸無雙霸者完結篇/1.76測試版主體之下，解壓縮後直接覆蓋即可！
*這是完整的補丁，下了這個就不須下載以前的補丁了。

------------------------------分割線-------------------------------------

真。官方Fan page:

------------------------------分割線-------------------------------------
《金庸無雙2完結篇1.11》(原版)下載位置
完整硬盤版下載位置：
百度盤(感謝開關喵!):
密码: beoc
MEGA:
密碼:!Yc7dMas1n0mEeoAoGSyZiNUMIjj4rAqmeb4tRvZ_k4Q
熱心goo分流(感謝伊卒爾大大!) :

g持

好嘢第十個post

靈鷲宮得五個黑玉斷續膏 程英任務要十個

好似高昌迷宮都有

lm

新post留名

搵到啦 巴打咁都記得 真係犀利
仲想問 點解有啲地圖寶箱開唔到

因為係我放嫁ma

寶箱開唔到係因為唔符合條件，例如高昌迷宮另一個要做魔刀散人先開到

一直好想玩金庸嘅game, 之前淨係玩過金庸群俠傳，試下玩先

係單機定online?

單機

Jeng

我想問國戰 幾時見到楊過小龍女

是咪顯示唔到中文名

如果轉唔到試下用 locale emulator 開,
設置語系繁體中文

新post留名
想問而加除左無雙一結局外，仲有冇其他結局

如果完成左神鵰天書劇情，國戰打仗中期楊過會帶小龍女回歸

係國戰完結之後，去宋王台上天梯之前，佢地兩個會去莊園探主角

暫時未有，下個版本會注重更新邪線

邪線冇玩過，
整完可以開白陀玩下

打完寧雲係咪就係結局

留名

係啊

考完final就去玩你個尋秦記

好耐冇見

你順便等我兼容埋0329先del緊d唔太大作用嘅地圖

幾時結局

已經做好normal end輪迴，黎緊考完final會整埋邪線同true end

支持

宋王臺華山論劍真五絕大戰副本 有bug, 淨係打到一次 第二次冇曬人

我下次執執btw呢個副本你覺得點啊

有啲過渡劇情會好啲, 因為其他副本都有啲劇情，呢一個就係直接開始就打( 除咗血戰牛家村) 例如一開始1vs1 五絕， 最後先群戰。 如果會跌五絕武功殘頁咁就好。 或者可以set做全真教絕學任務 。
但係難度係足夠嘅 畀人逼埋牆角就圍死 但係如果練到夠勁，唔理次序一下打埋去最後都過到。 我覺得每一個五絕都可以開必會刺激啲。

我想問獲得研究點所指嘅學習中高階武學有邊啲

仲有最後打寧雲之前， 點解畀"嗰班人"打中就完全乜技都出唔到

邊班人?古龍角色?

我仲諗住唔劇透㖭

見到有新人玩唔想爆劇情

基本上所有滄海以後學既武學都有，西域有商人會賣古藉俾玩家加點

ok佢地係有技能令玩家短時間唔俾攻擊，但過一段時間就會回復

連回血都會唔到 只可以逃跑

玩咩門派最易爆機?
想享受劇情

逍遙食女無極限

明教入唔到娥媚係咪做唔到況天佑個任務?

任何門派都做到 只需要去峨嵋搵人就得

逍遙最多野玩 全真最無腦

好似真係出金6，條友唔係話隱退架咩，又係阿古出黎 cap 水？
對阿古越黎越反感，一黎都唔知憑咩叫自己做金庸群俠傳，攞正名但都係偷圖
二黎佢每次出新一集，講就天下無敵，到最後同舊作無乜分別，好多野都重用，新野就做唔到
問心嗰句，無雙1同無雙2差別有幾大？如果唔係有愛與死都唔會想玩無雙2
唔係話唔支持同人遊戲，但你出得黎 cap 水，當初又借俠客個名講到自己唔知咩金牌製作人，做遊戲可唔可以認真少少，唔好周圍偷圖執一執介面就當新 game 出
好後悔贊助過佢第一集，嗰陣話就話每個月更新，最後都係呃 9 me

發洩完了，大家當睇唔到就得
馬神加油

開始對金庸題材有審美疲勞，反而想人整黃易或者古龍

黃易啲故冇睇過不過應該幾正

題外話，其實我一直都唔鐘意d game 模仿金庸，乜都九陰九陽，總有個角色姓段
俠隱閣都係走唔出金庸影子

金庸係真實系
黃易係超級系

金6已經開放贊助cap緊水
我識人已經急不及待想課金比亞古了但屌你老味根本rpgmaker 唔適合武俠
仲有咩畫面好少少

屌你老母亞古當初整個隻雲雨已經知佢on9今次唔知又要用幾多張地圖整雲雨了

一言不合就破碎虛空

有咩 我睇佢fb冇講過

學咗門派超武係咪就可以用到爆機?

內測cap大陸仔水

一物降一物 坐等大陸仔流出

金庸群俠傳5好玩啲 定係金庸無雙2好玩啲
利申凈係玩過金5

功夫最勁唔代表最多劇情嘅

逍遙囉，鳩襟就夠做，但小心唔好miss劇情

因為佢d腳本好多都係抄抄埋埋返黎,有得抄點解唔繼續用?

你地會唔會玩俠隱閣

多謝支持

觀望態度

我俠客風雲傳買左半年都未正式玩過

個隻驚係玩法同劇情太簡單啦

強度黎講推薦逍遙全真

劇情就邪門白駝

買咗河洛群俠傳,玩咗幾分鐘已經頂唔順
BTW俠客風雲傳最近有個更新將啲畫變柒

真結局boss原來係....

係奧米獸

係奧米加獸

因為俾人告，真正攬炒

咁大獲 我前傳未玩完

御俠客單講遊戲性我覺得做小品係ok
最柒係d人物全部都係左抄右抄做出黎

淨係白駝有得食趙敏已經值回票價

真係要寫個服字俾你

白駝嚟講得一個缺點

去試左俠隱
屌你老母火影忍者黎

畫風同個打斜嘅選項令我諗起P5

係我第一眼都覺得似

主角個女個阿媽係邊個

駱冰

為左屌女九成人唔會救條仔

我破咗一次關 第二次救返條仔

俠隱閣聚集各大門派，好多門派會派弟子黎鍛練
春校=一年一次，搶護符
宿敵=家族背景敏感、勁但串
主角=武功廢但身藏神功
有個配角係大家族嘅女，實力一般般，家族有分宗家分家

主角春校仲講左句
要貫徹自己嘅俠道

火影黎嘅屌
仲有打完一場結算獎勵同太吾個介面九成似
對話選項似p5
養成同金2基本上一鳩樣

中國家族有分宗家分家既咩

俠隱創始人好似就係東方未明

估唔到無咗亞古之後嘅河洛都係一樣要搵野嚟抄,睇嚟河洛都真係江郎才盡
btw隻GAME其實抄得幾好玩,至少好過河洛群俠傳

唔明?
btw,流出未?

上次我話佢呃錢都起碼換個unity再出黎

屌你老味仲係xp

完成度有幾多先?同金5有咩分別?又係開放世界+天書?

線報

向巫師3學習

仲有冇先

原版不嬲冇

故事會非常多 笑死

房中術咩冇，係冇愛與死咁多咁咸

以金五標準 故事算多定少

金6
優點
天氣系統呢個算係劇情推進多左變化
新嘅對話系統算有意思，但冇得麻袋落藥都係差d
劇情演出整得算幾好
睇人用武功可以慢慢學又係唔錯嘅系統

缺點
屌你老母仲用xp
現階段劇情少武學少
ui有少少一言難盡有d系統未摸索到，叫做複雜過金5
初初劇情有少少一言難盡
唔知係未整定點，冇女角、冇自定義頭像/模型

天書劇情融合成點,係咪可以睇到唔同天書角色有交流同埋射雕神雕今次點處理
BTW又周星馳

完成度5%玩6至8個鐘。。。
完整咪成120個鐘
佢整到50個鐘都叫勁啦

暫時見到笑傲天龍射雕
上面張圖個劇情就有三本天書融合
算唔錯

天氣系統有咩用?

轉圖個陣會隨機轉天氣
落雪地下會多少少積雪貼圖
咁佢整任咪可以加個天氣
比如某npc落雨先出現比你打咁樣
或者有個村姑會叫你落雨去播種咁樣

算係唔錯嘅系統

其實只係開頭似，同埋講俠道on9之外，後面開始正常，冬校我覺得唔錯

育成一定唔會同金2比較，有限時有得揀科，佢係有限選擇唔會金2咁變全能，算係強化左武林群俠傳。變成校園劇想模仿 persona，反而介面跟 p5 風格差好遠

同埋遊戲裡面好似唔係寫宗家分家，係嫡系旁系，雖然差唔多。佢有d風格係抄日漫，連作畫都係，應該係漢家松鼠負責，d路人臉如出一轍

總體黎講好玩喎，如果武林群俠傳 fans 呢集內容豐富左，育成第一年都玩八個鐘。如果佢keep到第一年既內容做埋二、三年，再整大地圖大城市，畫翻d人樣同配音，咁就好好，雖然不確定性元素好多

留個名先

淨係玩左4個月 暫時覺得幾好 可惜冇左舊畫風 新畫風比較單調
的確係借鑒左好多日系元素 人設 故事之類 暫時唔會太過脫離武俠風格 融合得ok
至於佢之後唔更新都ok. 70蚊算可以接受

LM等6睇下有幾差
玩晒2同5

未玩過2/5
6還可以一試

玩過
唔值得比一舊水去玩

俠隱閣都係70

收皮唔想刷
搵柯鎮惡學招垃圾技都要農60隻怪
每次入長樂/曼陀山莊都要清一次場先觸發劇情

分咗師姊俾武當

有專屬同浪花Happy end唔過份呀

我搵唔到靈鷲宮個寶箱，高昌又封埋

搞到之前要讀前啲嘅save先拎到程英

呢隻抵唔抵玩?

木葉閣唔差嘅，鍾意回合制買得過

鴻源戰記同呢隻比呢

未玩過

how about天命奇御

2020年代做左依行8年都仲用rpgmaker
大佬人地細佬玩stem 都用緊unity啦最少

唔反對用rpgmaker

但連mv都唔研究下真係

好似譚德塞，有人批評就話嗰d人係黑粉要趕盡殺絕
美術圖全面重制，咪又係「借用」返黎，咁大工作量你不如自己畫
反正佢地都唔會靠愛發電，大陸請人畫圖好平架咋
成日賣可憐，話咩單機勢弱，甲山林俾晒機會你咪又係做件垃圾出黎，仲係度博同情，人唔笑

隻金6又俾啲支那仔公開咗

咁快

等睇活絡油
btw,有link但網盤down唔撚到

想玩我可以up上mega

btw,齋睇圖比起5果時冇咩特別驚嘆位,不過要玩落先知點

想問下金5個自製mod係內測版定愛與死

愛與死1118/0329都得

做左一陣金6 ntr mod

我到底做緊乜鳩野污染自己雙手，出賣自己靈魂

THX, 一直等緊巴打更新,估唔到仲已經整埋第二章
話說秦淮八艷之後仲會唔會出齊,反正都已經有3個

Ntr人定畀人Ntr

因為柳如是公共可能會奶野所以應該唔會

比人

以下內容或引起不適

game都未出完就整mod

仆街段狗
btw,照計之前有用錢整果d都公開左柳如是都公開應該都冇事架

理論上都咁多年就唔怕嘅，費事煩姐

呢兩日debug de到心理唔平衡搞下新花樣

玩完,暫時小遊戲冇講冇5咁農,但農怪既問題仲係度,而且感覺冇咩出彩既地方

我覺得食物補血變成%, 多咗依賴用技能補魔補血, 打唔夠一陣就冇體力內力 ,又要等一陣繼續， 削弱咗食物效能，逼你用藥物補血。加上呢個遊戲仲係好前期，升唔到內力，好快用曬啲魔。 俾金庸無雙2同金5 難咗，但係主角攻擊力勁咗好多， 淨係怪血少基本上識走位都好快打完。

我覺得食物補血變成%, 多咗依賴用技能補魔補血, 打唔夠一陣就冇體力內力 ,又要等一陣繼續， 削弱咗食物效能，逼你用藥物補血。加上呢個遊戲仲係好前期，升唔到內力，好快用曬啲魔。 俾金庸無雙2同金5 難咗，但係主角攻擊力勁咗好多， 定係怪血少基本上識走位都好快打完。

想問下金6係咪去唔到揚州架?

YES

推

正啊非常支持
沙盒game就係要依啲無盡既可能性

啱啱download，想問有冇人用macbook玩到
我用wine開到game但卡咗係一開始set主角名嗰度

我破咗聯軍之後loop返一開頭入天宮同紀嫣然引退之後就黑屏,係咪中BUG

冇記錯要裝window係入面開先玩到
如果唔係打字有問題

我起身up個更新版
上星期我一日修左十次bug

THX, 辛苦晒巴打修BUG

仲有d小問題我整完第3部一次過

陸遊劇情之後去邊,我去御花園唔見有野可以觸發

你有冇收到小石頭

好彩你提我,而家先發現玩緊個SAVE係未收

好耐之前玩過 宜加進落又多左好多新野

份攻略有寫要邊d囡冇就收左先啦

我本身收咗，不過用錯咗個未過大理嘅save玩尋秦，自膠

有無人知阿青入莊個變量係咩 爆機save無阿青想玩尋秦

卡左關.
諗住開笑傲線,
咁就去樂山個到掘墳,
跟住佢話 你無法確定這裡有沒有地宮,
但係我身上已經砌好左個越光藏寶圖,
跟住去鐵槍廟再買多次,
都係唔得.
係咪要搵左邊個先? 先可以去掘.

冇野了 原來我on9咗

開關3569

稱左帝先發現未解曬天書搞到卡關 巴打知唔知點改做天書全完成

442較做14或者睇下邊本未做做左佢

thanks 終於搞掂 唔知點解d 變量名全部錯曬搞到搵唔返

因為開關位升到2萬個，所以亂碼

無雙2新劇情

咁多年，菲菲都大個囡了

第三章 打胖瘦頭陀 真係喊出嚟
張圖又細 王又硬 又中毒 煩到hihi

律師訴訟服務的花費是十分高昂的，就算律師們收友情價甚至免費也好，還有很多其他的花費，比如保釋費用、提堂堂費、敗訴時需要支付的堂費、上訴費用等等。截至2020年3月，警方在「各區示威活動」當中拘捕 7,854 人，年齡介乎 11 歲至 84 歲，已落案控告 1,252 人，當中被控暴動罪有 564 人。被捕人士當中，有 1,376 人未成年，佔整體 17.5%，當中 151 人已被起訴。7,854 名被捕人士當中，有 5,870 男 1,984 女，涉及罪名包括參與暴動、非法集結、傷人、襲擊致造成身體傷害、普通襲擊、縱火、刑事毀壞、襲警、阻礙警務人員執行職務、藏有攻擊性武器等。這些案件都需要612基金支援，金額數以億計，單靠現時基金難以支持所有手足，只能靠大家共襄善舉，出一份力。

自反送中運動開始以來612基金和星火同盟一直支援在運動中被捕的手足，尤其是花費大量金錢為手足提供法律服務。現在612基金資金短缺，希望大家可以盡量幫忙，有錢出錢，有力出力(比如分享/share 612這個帖子)。如果大家捐了100港幣/400台幣或以上，把收據證明Pm/私訊給我這個專頁，我可以替你做一個土豪名，為你做一套專屬武功。希望大家幫幫612基金，幫幫香港人，謝謝大家。

重申一次，我做的菊花版永久免費，大家放心，我會盡力完成最後的真結局。以上這個措施只是想鼓勵大家捐錢幫忙，當中我沒有任何利益關係。

【 民間基金的巨大力量 】
摘要︰//3月底的可動用資金僅餘3200多萬，而仍在核實中的4月底餘款降至不足2400萬，但基金本來就是要應用而非儲存的，我們深信只要有需要，香港人即使在艱難的日子裏也會繼續盡心盡力捐助。//
編按︰自3月31日工作簡報公佈後，感謝市民、商戶及友好大力支持，基金將會定期於工作報告公佈籌款收入。
【捐款】
明報11/5原文連結︰
612人道支援基金日前發表了最新財務簡報，累積至3月31日，總得捐款111,935,844元，直接支援支出58,999,815元，總服務人次為12,008，其中代付法律費用佔23,186,099元（包括借出9,007,789元的保釋金）。
受疫情影響，審訊不停押後，提堂次數大增，還押日長，更多還押者要求覆核保釋，以及為裁判庭拒絕保釋而上訴高院等。人身自由，是最基本的重大人權，涉及法律開支無可避免。
次項最大開支是緊急經濟支援，為19,307,257元。大舉拘捕之下，不少人失去工作、被扣起日常生活及學業所需的手機和電腦等工具，即時陷入困難。有小孩子的家庭尤甚，而疫情延長了困難狀况。基金難以長期資助，但可提供應急支援。此外，基金的「項目支援」，是資助民間組織支援不計其數有各方面需要的人。
這個完全民間自發的基金，在這場前所未見的運動中發揮了巨大的守護力量，應是世界少見。3月底的可動用資金僅餘3200多萬，而仍在核實中的4月底餘款降至不足2400萬，但基金本來就是要應用而非儲存的，我們深信只要有需要，香港人即使在艱難的日子裏也會繼續盡心盡力捐助。
基金最大的作用是補現行制度的不足，這包括了還押候審者需要的支援、較合理的膳食、還押物資、家人探訪的額外支出；連串審訊展開，不論其選擇認罪還是不認罪，都需要支援；不少人面對入獄，基金對服刑期間所需的精神與物質支援，例如教育、學業、探監、物資、在服刑期間為日後重返社會所作的準備等，都需悉心考慮。範圍龐大，遠超基金範圍的，需要鼓勵民間發起更多獨立基金。我們的抗爭者在獄中更需要香港人不離不棄，愛護守衛。
吳靄儀
求助熱線︰9845 6641 個人資料，絕對保密
FB:
IG:
TG:

等緊樓主整終極大結局
由入大學等到u grad都仲未有

我都grad啊

未搵到工啊

98年出世
Btw

我大你一年

好想知幾時有真大結局

應該8月左右/9月前就會做哂所有野，我之後都要返工啦

馬神B

救命呀 郭靖義軍個任 其他都解到
就係吳越東道暗殺百夫長搵極都無
卡住左學唔到古墓個絕武
會唔會係嗰任同獨孤九劍個任啲NPC撞咗
玩左兩日唔想重玩

無記錯響東道南？

其實佢都係得東同埋南 平時其他都總會搵到 今次成個地圖都無真係唔得唯有又重玩一次 再分開幾個save

估都估唔到任務講東吳越道 繼續做主線之後係鏢局搵到個百夫長唔洗重玩

我都搵左好耐我下改返任務描述先

神雕線卡住左
紅花會出面冇楊過,入去絕情谷又冇綠萼
進度: 過哂其他天書, 去到天府聯盟

你係唔係做左少年英雄大會?如果係，東方不敗死左之後楊過就會自動消失

做左, 咁姐係冇得救?
直接上華山算

係

想問上俠客島之前無㩒走F2個俠侶
返黎之後係唔係會無左 我個東方白阿
有試過無㩒走 東方白入隊果陣蓋過左原本個俠侶

真係唔無咗 完咗有個對話講返哂嚟
但完咗任之後俠侶紅顏無咗人 玩L完

呃…我研究下點改呢d bug

上島前加個變量強制隊友離隊？

而家有幾個任好似都係強制離隊
但要出現返做前要放哂入莊園
雪山嗰175日 反而完咗劇情俠侶之後有出現返
做任務前一定要save幾個時間點 唔係就無然後
不過都好感激馬神繼續更新

馬神巴 今日開始重玩 想問峨眉同魔刀線劇情有咩分別？

魔刀會冇左芷若同學唔到大悲賦，換黎魔刀同埋部份散人福利，例如學到九陽神功，同埋多左幾段有關為芷若報仇既劇情

報仇劇情係支線定跟著主線走就會觸發？

跟主線走就得

我bug左芷若出黎 咁係咪唔帶好啲 會唔會觸發唔到

唔會觸發，但主角會好似精神分裂咁一邊同芷若談情，一邊話要為芷若報仇

芷若學九陰一定要內修？演武得唔得？

整愛與死mod最難就係寫雲雨
我搞左成廿條女出黎寫到手斷

一定要內修

唔係j斷咩

唔會觸發唔到

好似幫av打格仔咁

我記得愛與死有部份係抄咸文,金x就直頭全抄

我依家就係拎x個d黎再改 每個作篇千字文搞唔掂

魔刀線係咪走邪線多啲劇情？

唔會

書劍整軍服要寒鐵礦 係咪淨係可以開豪華箱出？ 點解以前玩好似唔會缺

1.80 fb link

1.80 遊戲圖片

整埋第三部又係時候回歸玩下無雙

個陣玩完郭襄線話玩鍾木結果自己mod都整撚左三部都未去玩

我記得寒鐵礦好似有其他方法攞?你查下excel 攻略睇下?

Excel 淨係有寫豪華寶箱

係咪有得溝外母

咁暫時只可以去做任務刷寶箱了

我下版搵個地方加個寒鐵鑛

豪華寶箱邊個副本出？ 打左好多個都冇

我記得紅花會有個任務可以刷豪華寶箱

正

這次是補回1.80的完整版，已經打了1.80補丁的不用下載。

今日是612，香港人的抗爭已經延續一年了，這一年下來警方與政府沒有停下對香港人的打壓，反而變本加厲。今日有香港法官以警員口供不一而稱讚警員誠實，然後把一位受過警暴的教師打上精神病人的標籤；晚上警察又到不同地方圍捕紀念612的市民；就在剛才甚至有刀手在香港觀塘到處斬人而警方未加阻止。香港人只能堅持到底，但亦需要各界幫助，希望大家可以盡量幫忙，有錢出錢(如612人道支援基金)，有力出力(幫忙多轉發一些香港新聞)。

如果大家在612人道支援基金捐了100港幣/400台幣或以上，把收據證明Pm/私訊給我這個專頁，我可以在菊花版裹為你做一個土豪名(或者該叫善長名)，為你做一套專屬武功。希望大家幫幫612基金，幫幫香港人，謝謝大家。以上這個措施只是想鼓勵大家捐錢幫忙，當中我沒有任何利益關係。

香港加油，台灣加油。謝謝大家！

【612人道支援基金官網】
【612基金捐款】
【612人道支援基金FB專頁】

------------------------------分割線--------------------------------

菊花&補天版1.80 ~天元輪迴~
完整版(已經裝上所有補丁，可以直接遊玩)
GOOGLE DRIVE:
( )

------------------------------分割線--------------------------------

菊花&補天版補丁1.80 ~天元輪迴~
GOOGLE DRIVE: ( )

Mega: ( )

使用方法:請打在金庸無雙霸者完結篇主體之下，解壓縮後直接覆蓋即可！
*這是完整的補丁，下了這個就不須下載以前的補丁了。

------------------------------分割線--------------------------------
更新:
8/6/2020
1. 莊園菲菲長大事件(國戰開始後在莊園觸發)
2. 新增物品老舊的多子佛和金光多子佛,送給妻子可以誕生子嗣(隊友東方白也可以用)
3. 大悲賦、洗髓經、五毒赤焰功、白駝心法在俠客島上也可以得到強化
4. 強化武當門派前期劇情並新增數個支線任務
5. 明教新增岳母支線(俠客島後在莊園觸發)
6. 更新部份連招
7. 新增郭芙蓉支線(牛家村村北)
8. 新增霸者篇查老太支線(西夏邊境)
9. 無雙令推後到霸者開始時南賢贈送
10. 更換部份角色圖片
11. 提高化兵式加速發動條件
12. 修改部份書劍恩仇錄劇情
13. 恆山儀琳支線(林版笑傲限定,天下掌門人大會時如實告知儀琳,林平之復仇劇情後到恆山找儀琳)
14. 更換部份BGM
15. 修復劇情隊友入隊離隊bug/俠客島隊友回歸bug/其他玩家回饋的bug
16. 新增大量遊戲npc對話提示

點解我攻略有時會見到乜乜乜開局
例如任盈盈開局 係咪好似 金庸群俠傳5咁代入人物劇情 魂穿

會唔會睇錯左金5攻略無雙2應該冇魂穿

我一陣搵出嚟

即係一開始問你最喜歡的東方不敗 陳喬恩以外嘅答案就係任盈盈開局

最近又想玩多次 上次溝唔到東方

有無攻略 DL落黎個亂碼睇唔到

excel/word檔應該唔會亂碼?

多謝巴打整GAME，好耐之前試過一次無雙1，早幾日先再DL返，好廢咁仲學緊點用D操作
想問邊度可以放大少少個畫面？
眼力唔好

一爆開個ZIP見到D 攻略唔敢睇……
跟嚟堆SAVE 我都抄開一二邊，由頭開始玩……
當新GAME 咁玩，摸索緊個系統，玩咗煉藥、讀書 小遊戲，幾特別。

搵到了

禁ctrl可以調整螢幕

係wo

一直都想問點先改到禁ALT唔係放大

呢個要改遊戲腳本，首先你要down左 rpg maker xp先

馬神知唔知點樣換主角個模型，然後劇情完識得換返去

咁算啦 唔識用
不過成日禁到好煩

你可以參考下無雙2個d面具

白駝任務 蛇威邊到搵 搵左好耐都搵唔到

搵到啦 原來要連招先有

玩玩下現覺有幾多差字

錯字

我記得以前玩有個牌可以存點同飛 依加無左?定係白駝無?

求教 全真派點樣先可以再打多次郭靖 拎左右互搏

同埋拜見小師祖果到 接左全但搵整都唔見有耶律兄妹

塊牌開始霸者篇既時候南賢會送

如果過左霸者篇又未攞就去搵牛家村重生阿伯補領

無雙2?

以前一入門派就有放便好多
同埋邪線係咪無得溝東方白?

邪線有得媾啊

令牌會令滄海篇出bug所以惟有霸者先俾

無雙2呀

原來係咁
正呀 一路玩邪線一路都諗緊如果COW唔到又要玩多次

順帶一提，邪線媾到，但係邪門黃蓉線係媾唔到東方白

白駝 鐘靈線
上年玩個陣溝唔到傷心左好耐
今次一定要得

原來我亂改古龍D人名入GAME 撞中咗特別人物........
本來諗住改西門吹雪, 發現原來只可以入三個字名, 點知就中咗......

應該係丘處機右下方

可能係土豪名黎

白雲城主 好鬼有錢……

搞掂第三部mod

唔知係咪中左bug 定係要有咩前置野
接到任但根本無人
決定用序號整啲神功黎練算了

滄海篇開始之後搵劉處玄傾計，再去丘處機下方搵耶律齊？

會唔會係係你已經過左襄陽參軍

係呀
係咪參左軍就無.....

耶律齊要係參軍之前搵佢

唔怪得啦 我睇攻略重話打多次郭靖拎武功
但諗緊到底要點樣觸發...

生活技能點升11級

升軍階然後再搵郭靖傾計

要靠特定事件或者書先可以由10升到11

讀書要搵杜甫

煉藥要藥王神篇

鍛造去龍泉劍谷

救東方個陣比任我行偷襲完
出到去仲同佢合作又好似咩事都無 感覺有D怪

救左東方再去解連城 東方就走左

邪線玩到後面好草草了事 無拉拉就完左

雪山養成之後就會返黎嫁啦

因為我淨係補完左正線，呢個邪線係原版黎

完左養成 未出谷 試過未返黎就無玩落去 直接去左跑結局

救完東方之後可以加多幾條線?
1殺返任我行
2退隱江湖
同埋邪線加返條霸者線 好似有FEEL D

我研究下

Google drive條link死左
變左error 404
師兄有冇方法搞搞佢

邊條link?我聽日update返

1.81 可能會更換既新版鍾靈木婉清

愛與死死到新版出黎未,成年都就黎

其實3月同上個星期都有更新
不過都係未當正式版出

樓主 幾時有終極大結局

網上搵到啲link都係百度雲
垃圾到核爆
唔畀錢係唔會down到任何嘢
個software仲要有毒
喺background狂食你ram同cpu

巴哈金庸群俠哈拉區仲有,google drive/mega

有冇人買咗隻紫塞秋風,睇落好似唔錯

google drive d link我開到喎

到底係邊條有問題

武俠驚?

係,Steam尋日出,動作類型

會唔會開番個tg谷可以玩家吹下水

琴日睇到人玩，好似幾好咁，唔知劇情點呢

應該唔會啦

大家記得今日聽日要排隊投票

啱啱投完

我食埋野就去投

好似話好垃圾

呢條友會畀人屌真係唔係冇原因

有冇流出先,同上次個流出唔同有新內容既唔介意玩下既,俾錢就不了